【FB要人】提名港人競逐諾貝爾和平獎嘅挪威議員Guri Melby畀藍絲抹黑

大家幫幫手，Guri Melby咁撐我哋，唔可以眼白白睇住班藍絲攻擊
畀Like之餘，可以like埋d支持嘅comment
當然可以藍絲溝通下更好啦

page not found

tui

我入到嘅

第一個post就係
謝巴打

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

口交部發癲了

點發？

挪威人必粉身碎骨

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

可以抹黑d咩 收左錢定做義士免費雞

佢地收皮啦，達賴喇嘛同埋劉曉波攞嗰時一樣閪冧屌，最後咪又係冇左回事